已讀不回 求解

明明發展得好地地，手又拖埋，嘴又錫埋，攬又攬埋，仲係佢主動嘅添。但係點解一同佢講其實我鍾意佢，佢就一直已讀不回？
如果真係冇意思，點解要做埋d令人誤會嘅事呢？
如果真係覺得冇意思，唔想我誤會落去，唔想我繼續搵佢，點解唔索性block？
已讀黎為乜？其實都唔打算回

Player

二等兵你好

唔回

Player
諗住enjoy the feel
但知你認真左
唔想玩感情就想抽身
再繼續落去 如果你再搵佢佢就會block

可能佢對唔止你一個人係咁

佢唔應機我都繼續每日關心佢，超過一個月都冇block

即係已經成個月都已讀不回？